覺唔覺講“講還講唔好講屋企人”既人好on9

有時鬧交 屌人老母就例牌 但對方話講還講 唔好講屋企人 都唔知點應佢好

我成日講 有咩問題

On9囉

最多比你提老母

只打AMF 想問大眼仔有FEEL D定迪布尼?